[n展仔]有冇人做緊乾收銀麥當奴

想問問grad E civil人工幾多
福利點
入面人事複唔複雜

推

mottmac做structural ot做撚死你

ching入面做緊？

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

push

有朋友做
兩個都係poly first hon
最後兩個都斷structural scheme唔做
真係好撚辛苦
仲衰過wsp

但人工如何 八下
其實first hon大把選擇
走都正路

仆街我個fd仲成日話mottmac stru七點走哂好好做
原來想伏鳩我

個fd肯定好撚憎你

做structure斷scheme率都幾高
我識嘅起碼一半以上斷咗
未斷嘅有d係挨到完scheme嗰個月頭也不回quit咗

若要生活好咪撚做civil
尤其是structure